4pin分插係咪可以共用

我3pin 頭插3pin 風扇唔夠長，我行勻成個黃金都冇延長線，得4pin分插！用黎轉接得唔得？

duck

可以

3pin風扇...
我覺得你換咗把扇算啦

sorry，我打漏左！我講RGB果條！

我行晒成個黃金淨係得依種

邊有可能一條fan spiltter 都冇

請問知唔知邊度有延長賣？

我係黃金地庫問左十間鋪喇

新高登

係新高登揾到喇！唔該晒！

3 pin 都可以控制速度嘅 不過行DC